幼稚園高班至小三復課 有家長稱近有本地個案心情複雜

幼稚園高班至小三復課 有家長稱近有本地個案心情複雜
2020-06-15 HKT 11:03

繼高中及高小復課後，幼稚園高班至小三今日復課。其中在荃灣商會朱昌幼稚園，學生需要在校門外排隊，經過消毒地氈，由教職員用酒精搓手液和噴霧為他們消毒，再在站在體溫探測機前探熱才可以進入班房。

停課多個月，有小朋友說很開心可以上學，可以與同學玩耍；亦有小朋友說，有同學住在附近，停課期間大家都有見面。

有家長表示，心情複雜，一方面擔心近日有新增個案，但仍希望兒子可以回校上課，因為停課期間兒子整天對著電腦和電視，又不願做功課。亦有家長透露考慮過不讓女兒復課，因為只上課一個月便準備升小一，而女兒也很自覺，不會隨便脫口罩。

要擔心都係擔心放咗鄰國班跨境落黎啦

其實洗乜擔心
家長一句認危險，唔想小朋友中招就可以唔比小朋友返學

咪撚比佢返咪得囉
有乜咁複雜